[同我推上去］搞不合作，不如派口罩！！

聽朝喺每個地鐵站口派口罩，可以話比人知

1) 室內放過期tg會影響既係所有市民
2) 同時話佢地知黑警同佢地d tg有幾毒，叫大家小心

見你咁有心，深藍都無原因屌人，make 到noise又唔會比人屌。

深藍需要關懷同溝通，不合作運動係時候升級超合作運動啦！

黑警以為地鐵內放tg無後果，我地就幫佢做撚大佢

第一次開po，嬲撚到仆街

推

自推

push

721

有用，推

Push

尼個可以

推呀

推 可行

Good idea

Agree